500k週薪簽山齊士係邊個既錯？

正皮：管理層
負皮：摩lin佬

仲有傻鳩信我山有500k週薪

哥狗錯
比佢水左我獌爭簽山狗

有咩錯

你唔需要理我信唔信，我信唔信唔重要

20萬吹到50 萬
反曼特別傻逼

係囉 加埋出場費先係466k 邊有500k咁撚多